<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="chat_title_style_g">Стил на наслов на разговор</string>
    <string name="unread_at_top_g">Непрочитано секогаш на врвот</string>
    <string name="show_sim_selection_dialog">Прикажи дијалог за избор на SIM картичка при испраќање</string>
    <string name="sound_on_out_going_messages">Звучи на пораките што излегуваат</string>
    <string name="delivered">Доставено</string>
    <string name="failed">Неуспешно</string>
    <string name="pending">Во очекување</string>
    <string name="message_type">Тип на порака</string>
    <string name="delete_after_copy">Избришете ја пораката откако ќе го копирате бројот од известувањето</string>
    <string name="show_number_in_title">Прикажи го бројот во заглавието на разговорот</string>
    <string name="warning_disclosure"><![CDATA[
<h2>Објавување на пристап до податоци</h2>

<p><strong>На оваа апликација ѝ е потребен пристап до SMS пораки и информации поврзани со телефонот за правилно да функционира.</strong></p>

<h3>🔍 До кои информации пристапуваме:</h3>
<ul>
<li><strong>SMS ПОРАКИ:</strong> Целосна содржина на вашите SMS пораки.</li>
<li><strong>ВАШИОТ ТЕЛЕФОНСКИ БРОЈ(Е):</strong> Телефонскиот број(ите) поврзан(и) со SIM-картичката(ите) на вашиот уред.</li>
<li><strong>ТЕЛЕФОНСКИ БРОЕВИ ОД SMS:</strong> Телефонски броеви содржани во вашите SMS пораки.</li>
</ul>

<h3>📱 Како ги користиме овие информации (ЛОКАЛНО НА УРЕДОТ):</h3>
<ul>
<li><strong>ВАШИОТ ТЕЛЕФОНСКИ БРОЈ:</strong> Ние го <strong>собираме и користиме</strong> телефонскиот број на вашиот уред <strong>само за да го прикажеме</strong> во интерфејсот на апликацијата за SIM-картичка избор на картичка. <em>Овој број се обработува локално и не се пренесува.</em></li>
<li><strong>ТЕЛЕФОНСКИ БРОЕВИ ОД СМС:</strong> Ние <strong>извлекуваме телефонски броеви</strong> од СМС пораки за да ви овозможиме лесно да ги копирате. <em>Ова извлекување се случува локално.</em></li>
<li><strong>СОДРЖИНА НА СМС ЗА OTP:</strong> Ние <strong>анализираме SMS текст</strong> за автоматски да ги детектираме и копираме OTP кодовите во вашата табла за пишување. <em>Оваа анализа се одвива локално.</em></li>
</ul>

<h3>🚫 Што НЕ правиме со вашите податоци:</h3>
<ul>
<li><strong>НЕ ПРЕНЕСУВАМЕ ниту ПОСТАВУВАМЕ</strong> вашите SMS пораки, телефонски броеви или каква било содржина на пораки на кој било сервер.</li>
<li><strong>НЕ ГИ СКЛАДИРАМЕ</strong> вашите SMS податоци или телефонски броеви на надворешни сервери.</li>
<li><strong>НЕ ГИ СПОДЕЛУВАМЕ</strong> вашите лични податоци со трети страни.</li>
</ul>

<h3>✅ Клучна гаранција:</h3>
<p><strong>Целата обработка на податоци се случува исклучиво на вашиот уред (на уредот).</strong> Вашите SMS пораки и телефонски броеви никогаш не го напуштаат вашиот уред. Пристапот до интернет се користи само за испраќање MMS и обработка на купувања од Google Play.</p>

<h3>🔑 Објаснување на потребните дозволи:</h3>
<ul>
<li><strong>READ_SMS:</strong> За пристап до SMS за копирање на OTP и извлекување на телефонски број (само локална обработка).</li>
<li><strong>READ_PHONE_STATE:</strong> За собирање и прикажување на телефонскиот број на вашиот уред за избор на SIM картичка (само локална употреба).</li>
</ul>

<p><em>Со продолжување, потврдувате дека:</em></p>
<ol>
<li>Оваа апликација го собира телефонскиот број на вашиот уред за локален приказ</li>
<li>Оваа апликација пристапува до SMS пораки за локален OTP и извлекување на телефонски број</li>
<li>Ниту еден од овие податоци не се пренесува од вашиот уред</li>
</ol>
]]></string>
</resources>
