<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="chat_title_style_g">סגנון כותרת צ\'אט</string>
    <string name="unread_at_top_g">לא נקרא תמיד בראש הדף</string>
    <string name="show_sim_selection_dialog">הצגת תיבת הדו-שיח לבחירת כרטיס SIM בעת שליחה</string>
    <string name="delete_after_copy">מחיקת הודעה לאחר העתקת מספר מהודעה</string>
    <string name="sound_on_out_going_messages">צליל בעת שליחת הודעה</string>
    <string name="delivered">נמסר</string>
    <string name="failed">נִכשָׁל</string>
    <string name="pending">תָלוּי וְעוֹמֵד</string>
    <string name="message_type">סוג הודעה</string>
    <string name="show_number_in_title">הצג את המספר בכותרת הצ\'אט</string>
    <string name="warning_disclosure"><![CDATA[
<h2>גילוי גישה לנתונים</h2>

<p><strong>אפליקציה זו דורשת גישה להודעות SMS ולמידע הקשור לטלפון כדי לתפקד כראוי.</strong></p>

<h3>🔍 לאיזה מידע אנו ניגשים:</h3>
<ul>
<li><strong>הודעות SMS:</strong> התוכן המלא של הודעות ה-SMS שלך.</li>
<li><strong>מספר/י הטלפון שלך:</strong> מספר/י הטלפון המשויכים לכרטיס/י ה-SIM של המכשיר שלך.</li>
<li><strong>מספרי טלפון מ-SMS:</strong> מספרי טלפון הכלולים בהודעות ה-SMS שלך.</li>
</ul>

<h3>📱 כיצד אנו משתמשים במידע זה (מקומית במכשיר):</h3>
<ul>
<li><strong>מספר הטלפון שלך:</strong> אנו <strong>אוספים ומשתמשים</strong> במספר הטלפון של המכשיר שלך <strong>רק כדי להציג אותו</strong> בממשק האפליקציה עבור בחירת כרטיס SIM. <em>מספר זה מעובד באופן מקומי ואינו מועבר.</em></li>
<li><strong>מספרי טלפון מ-SMS:</strong> אנו <strong>מחלצים מספרי טלפון</strong> מהודעות SMS כדי לאפשר לך להעתיק אותם בקלות. <em>חילוץ זה מתבצע באופן מקומי.</em></li>
<li><strong>תוכן SMS עבור OTP:</strong> אנו <strong>מנתחים טקסט SMS</strong> כדי לזהות ולהעתיק אוטומטית קודי OTP ללוח שלך. <em>ניתוח זה מתבצע באופן מקומי.</em></li>
</ul>

<h3>🚫 מה אנחנו לא עושים עם הנתונים שלך:</h3>
<ul>
<li><strong>אנחנו לא משדרים או מעלים</strong> את הודעות ה-SMS, מספרי הטלפון או כל תוכן הודעה שלך לאף שרת.</li>
<li><strong>אנחנו לא מאחסנים</strong> את נתוני ה-SMS או מספרי הטלפון שלך בשרתים חיצוניים.</li>
<li><strong>אנחנו לא משתפים</strong> את הנתונים האישיים שלך עם צדדים שלישיים.</li>
</ul>

<h3>✅ אחריות מרכזית:</h3>
<p><strong>כל עיבוד הנתונים מתרחש אך ורק במכשיר שלך (במכשיר).</strong> הודעות ה-SMS ומספרי הטלפון שלך לעולם לא עוזבים את המכשיר שלך. גישה לאינטרנט משמשת רק לשליחת MMS ולעיבוד רכישות ב-Google Play.</p>

<h3>🔑 הסבר על ההרשאות הנדרשות:</h3>
<ul>
<li><strong>READ_SMS:</strong> כדי לגשת ל-SMS לצורך העתקת OTP וחילוץ מספר טלפון (עיבוד מקומי בלבד).</li>
<li><strong>READ_PHONE_STATE:</strong> כדי לאסוף ולהציג את מספר הטלפון של המכשיר שלך לצורך בחירת כרטיס SIM (שימוש מקומי בלבד).</li>
</ul>

<p><em>על ידי המשך השימוש, הנך מאשר כי:</em></p>
<ol>
<li>אפליקציה זו אוספת את מספר הטלפון של המכשיר שלך לצורך תצוגה מקומית</li>
<li>אפליקציה זו ניגשת להודעות SMS לצורך חילוץ OTP ומספר טלפון מקומי</li>
<li>אף אחד מהנתונים הללו לא מועבר מהמכשיר שלך</li>
</ol>
]]></string>
</resources>
