<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="chat_title_style_g">Стил наслова ћаскања</string>
    <string name="unread_at_top_g">Непрочитано увек на врху</string>
    <string name="show_sim_selection_dialog">Прикажи дијалог за избор СИМ картице приликом слања</string>
    <string name="delete_after_copy">Избришите поруку након копирања броја из обавештења</string>
    <string name="sound_on_out_going_messages">Звук приликом слања поруке</string>
    <string name="delivered">Испоручено</string>
    <string name="failed">Није успело</string>
    <string name="pending">На чекању</string>
    <string name="message_type">Врста поруке</string>
    <string name="show_number_in_title">Прикажи број у заглављу ћаскања</string>
    <string name="warning_disclosure"><![CDATA[
<h2>Откривање приступа подацима</h2>

<p><strong>Ова апликација захтева приступ СМС порукама и информацијама везаним за телефон да би правилно функционисала.</strong></p>

<h3>🔍 Којим информацијама приступамо:</h3>
<ul>
<li><strong>СМС ПОРУКЕ:</strong> Комплетан садржај ваших СМС порука.</li>
<li><strong>ВАШ БРОЈ(ЕВИ) ТЕЛЕФОНА:</strong> Број(еви) телефона повезан(и) са СИМ картицом(ама) вашег уређаја.</li>
<li><strong>БРОЈЕВИ ТЕЛЕФОНА ИЗ СМС-а:</strong> Бројеви телефона садржани у вашим СМС порукама.</li>
</ul>

<h3>📱 Како користимо ове информације (ЛОКАЛНО НА УРЕЂАЈУ):</h3>
<ul>
<li><strong>ВАШ БРОЈ ТЕЛЕФОНА:</strong> <strong>Прикупљамо и користимо</strong> број телефона вашег уређаја <strong>само да бисмо га приказали</strong> у интерфејсу апликације за избор СИМ картице. <em>Овај број се обрађује локално и не преноси се.</em></li>
<li><strong>БРОЈЕВИ ТЕЛЕФОНА ИЗ СМС ПОРУКА:</strong> <strong>Издвајамо бројеве телефона</strong> из СМС порука како бисмо вам омогућили да их лако копирате. <em>Ово издвајање се дешава локално.</em></li>
<li><strong>САДРЖАЈ СМС ПОРУКА ЗА ЈЕДНОКРАТНУ КОДОВ ... <em>Ова анализа се дешава локално.</em></li>
</ul>

<h3>🚫 Шта НЕ РАДИМО са вашим подацима:</h3>
<ul>
<li><strong>НЕ ПРЕНОСИМО нити ОТПРЕМЉАМО</strong> ваше СМС поруке, бројеве телефона или било који садржај поруке на било који сервер.</li>
<li><strong>НЕ ЧУВАМО</strong> ваше СМС податке или бројеве телефона на екстерним серверима.</li>
<li><strong>НЕ ДЕЛИМО</strong> ваше личне податке са трећим лицима.</li>
</ul>

<h3>✅ Кључна гаранција:</h3>
<p><strong>Сва обрада података се одвија искључиво на вашем уређају (на уређају).</strong> Ваше СМС поруке и бројеви телефона никада не напуштају ваш уређај. Приступ интернету се користи само за слање MMS-ова и обраду куповина на Google Play-у.</p>

<h3>🔑 Објашњење потребних дозвола:</h3>
<ul>
<li><strong>READ_SMS:</strong> За приступ SMS-у ради копирања OTP-а и издвајања броја телефона (само локална обрада).</li>
<li><strong>READ_PHONE_STATE:</strong> За прикупљање и приказивање броја телефона вашег уређаја ради избора SIM картице (само локална употреба).</li>
</ul>

<p><em>Наставком, потврђујете да:</em></p>
<ol>
<li>Ова апликација прикупља број телефона вашег уређаја ради локалног приказа</li>
<li>Ова апликација приступа SMS порукама ради локалног OTP-а и издвајања броја телефона</li>
<li>Ниједан од ових података се не преноси са вашег уређаја</li>
</ol>
]]></string>
</resources>
