<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="chat_title_style_g">Стил на заглавието на чата</string>
    <string name="unread_at_top_g">Непрочетено винаги на върха</string>
    <string name="show_sim_selection_dialog">Показване на диалоговия прозорец за избор на SIM карта при изпращане</string>
    <string name="delete_after_copy">Изтриване на съобщение след копиране на номер от известие</string>
    <string name="sound_on_out_going_messages">Звук при изпращане на съобщение</string>
    <string name="delivered">Доставено</string>
    <string name="failed">Неуспешно</string>
    <string name="pending">В очакване</string>
    <string name="message_type">Тип съобщение</string>
    <string name="show_number_in_title">Показване на номера в заглавката на чата</string>
    <string name="warning_disclosure"><![CDATA[
<h2>Разкриване на достъп до данни</h2>

<p><strong>Това приложение изисква достъп до SMS съобщения и информация, свързана с телефона, за да функционира правилно.</strong></p>

<h3>🔍 До каква информация имаме достъп:</h3>
<ul>
<li><strong>SMS СЪОБЩЕНИЯ:</strong> Пълното съдържание на вашите SMS съобщения.</li>
<li><strong>ВАШИЯТ(ИТЕ) ТЕЛЕФОНЕН(НИ) НОМЕР(А):</strong> Телефонният(ите) номер(а), свързан(и) със SIM картата(ите) на вашето устройство.</li>
<li><strong>ТЕЛЕФОННИ НОМЕРА ОТ SMS:</strong> Телефонни номера, съдържащи се във вашите SMS съобщения.</li>
</ul>

<h3>📱 Как използваме тази информация (ЛОКАЛНО НА УСТРОЙСТВОТО):</h3>
<ul>
<li><strong>ВАШИЯТ ТЕЛЕФОНЕН НОМЕР:</strong> Ние <strong>събираме и използваме</strong> телефонния номер на вашето устройство <strong>само за да го покажем</strong> в интерфейса на приложението за избор на SIM карта. <em>Този номер се обработва локално и не се предава.</em></li>
<li><strong>ТЕЛЕФОННИ НОМЕРА ОТ SMS:</strong> Ние <strong>извличаме телефонни номера</strong> от SMS съобщения, за да можете лесно да ги копирате. <em>Това извличане се случва локално.</em></li>
<li><strong>SMS СЪДЪРЖАНИЕ ЗА ЕТАП:</strong> Ние <strong>анализираме SMS текста</strong>, за да открием автоматично и копираме ЕТАП кодовете във вашия клипборд. <em>Този анализ се извършва локално.</em></li>
</ul>

<h3>🚫 Какво НЕ правим с вашите данни:</h3>
<ul>
<li><strong>Ние НЕ ПРЕДАВАМЕ и НЕ КАЧВАМЕ</strong> вашите SMS съобщения, телефонни номера или каквото и да е съдържание на съобщения на който и да е сървър.</li>
<li><strong>НИЕ НЕ СЪХРАНЯВАМЕ</strong> вашите SMS данни или телефонни номера на външни сървъри.</li>
<li><strong>НЕ СПОДЕЛЯМЕ</strong> вашите лични данни с трети страни.</li>
</ul>

<h3>✅ Ключова гаранция:</h3>
<p><strong>Цялата обработка на данни се извършва изключително на вашето устройство (на устройството).</strong> Вашите SMS съобщения и телефонни номера никога не напускат вашето устройство. Достъпът до интернет се използва само за изпращане на MMS и обработка на покупки от Google Play.</p>

<h3>🔑 Обяснение на необходимите разрешения:</h3>
<ul>
<li><strong>READ_SMS:</strong> За достъп до SMS за копиране на OTP и извличане на телефонен номер (само за локална обработка).</li>
<li><strong>READ_PHONE_STATE:</strong> За събиране и показване на телефонния номер на вашето устройство за избор на SIM карта (само за локална употреба).</li>
</ul>

<p><em>Като продължите, вие потвърждавате, че:</em></p>
<ol>
<li>Това приложение събира телефонния номер на вашето устройство за локално показване</li>
<li>Това приложение осъществява достъп до SMS съобщения за локално OTP и извличане на телефонен номер</li>
<li>Никоя от тези данни не се предава от вашето устройство</li>
</ol>
]]></string>
</resources>
