<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="chat_title_style_g">Стиль заголовка чату</string>
    <string name="unread_at_top_g">Непрочитані завжди вгорі</string>
    <string name="show_sim_selection_dialog">Показувати діалог вибору SIM-карти під час надсилання</string>
    <string name="delete_after_copy">Видаляти повідомлення після копіювання номера з повідомлення</string>
    <string name="sound_on_out_going_messages">Звук під час надсилання повідомлення</string>
    <string name="delivered">Доставлено</string>
    <string name="failed">Не вдалося</string>
    <string name="pending">В очікуванні</string>
    <string name="message_type">Тип повідомлення</string>
    <string name="show_number_in_title">Показувати номер у заголовку чату</string>
    <string name="warning_disclosure"><![CDATA[
<h2>Розкриття інформації про доступ до даних</h2>

<p><strong>Для належного функціонування цієї програми потрібен доступ до SMS-повідомлень та інформації, пов’язаної з телефоном.</strong></p>

<h3>🔍 До якої інформації ми маємо доступ:</h3>
<ul>
<li><strong>SMS-ПОВІДОМЛЕННЯ:</strong> Повний вміст ваших SMS-повідомлень.</li>
<li><strong>ВАШ(І) НОМЕРИ ТЕЛЕФОНУ:</strong> Номер(и) телефону, пов’язаний(і) із SIM-карткою(ами) вашого пристрою.</li>
<li><strong>НОМЕРИ ТЕЛЕФОНІВ З SMS:</strong> Номери телефонів, що містяться у ваших SMS-повідомленнях.</li>
</ul>

<h3>📱 Як ми використовуємо цю інформацію (ЛОКАЛЬНО НА ПРИСТРОЇ):</h3>
<ul>
<li><strong>ВАШ НОМЕР ТЕЛЕФОНУ:</strong> Ми <strong>збираємо та використовуємо</strong> номер телефону вашого пристрою <strong>лише для його відображення</strong> в інтерфейсі програми для вибору SIM-картки. <em>Цей номер обробляється локально та не передається.</em></li>
<li><strong>НОМЕРИ ТЕЛЕФОНІВ З SMS:</strong> Ми <strong>витягуємо номери телефонів</strong> з SMS-повідомлень, щоб ви могли легко їх копіювати. <em>Це витягування відбувається локально.</em></li>
<li><strong>ВМІСТ SMS ДЛЯ ОДНОРАЗОВИХ ПАРОЛІВ:</strong> Ми <strong>аналізуємо текст SMS</strong>, щоб автоматично виявляти та копіювати коди OTP у ваш буфер обміну. <em>Цей аналіз відбувається локально.</em></li>
</ul>

<h3>🚫 Що ми НЕ робимо з вашими даними:</h3>
<ul>
<li><strong>Ми НЕ ПЕРЕДАЄМО та НЕ ЗАВАНТАЖУЄМО</strong> ваші SMS-повідомлення, номери телефонів чи будь-який вміст повідомлень на жодний сервер.</li>
<li><strong>Ми НЕ ЗБЕРІГАЄМО</strong> ваші SMS-дані чи номери телефонів на зовнішніх серверах.</li>
<li><strong>Ми НЕ ПЕРЕДАЄМОСЯ</strong> вашими персональними даними третім особам.</li>
</ul>

<h3>✅ Ключова гарантія:</h3>
<p><strong>Вся обробка даних відбувається виключно на вашому пристрої (на пристрої).</strong> Ваші SMS-повідомлення та номери телефонів ніколи не залишають ваш пристрій. Доступ до Інтернету використовується лише для надсилання MMS та обробки покупок у Google Play.</p>

<h3>🔑 Пояснення необхідних дозволів:</h3>
<ul>
<li><strong>READ_SMS:</strong> Для доступу до SMS для копіювання OTP та вилучення номера телефону (лише локальна обробка).</li>
<li><strong>READ_PHONE_STATE:</strong> Для збору та відображення номера телефону вашого пристрою для вибору SIM-картки (лише локальне використання).</li>
</ul>

<p><em>Продовжуючи, ви визнаєте, що:</em></p>
<ol>
<li>Ця програма збирає номер телефону вашого пристрою для локального відображення</li>
<li>Ця програма отримує доступ до SMS-повідомлень для локального OTP та вилучення номера телефону</li>
<li>Жодні з цих даних не передаються з вашого пристрою</li>
</ol>
]]></string>
</resources>
