<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="chat_title_style_g">Стиль заголовка чата</string>
    <string name="unread_at_top_g">Непрочитанное всегда вверху</string>
    <string name="show_sim_selection_dialog">Показывать диалог выбора SIM-карты при отправке</string>
    <string name="delete_after_copy">Удалять сообщение после копирования номера из уведомления</string>
    <string name="sound_on_out_going_messages">Звук при отправке сообщения</string>
    <string name="delivered">Доставленно</string>
    <string name="failed">Неуспешно</string>
    <string name="pending">В ожидании</string>
    <string name="message_type">Тип сообщения</string>
    <string name="show_number_in_title">Показывать номер в заголовке чата</string>
    <string name="warning_disclosure"><![CDATA[
<h2>Раскрытие информации о доступе к данным</h2>

<p><strong>Для корректной работы этому приложению необходим доступ к SMS-сообщениям и информации, связанной с телефоном.</strong></p>

<h3>🔍 Какая информация нам доступна:</h3>
<ul>

<li><strong>SMS-СООБЩЕНИЯ:</strong> Полное содержимое ваших SMS-сообщений.</li>

<li><strong>ВАШ НОМЕР(А) ТЕЛЕФОНА:</strong> Номер(а) телефона, связанный(ые) с SIM-картой(ами) вашего устройства.</li>

<li><strong>НОМЕРА ТЕЛЕФОНОВ ИЗ SMS:</strong> Номера телефонов, содержащиеся в ваших SMS-сообщениях.</li>
</ul>

<h3>📱 Как мы используем эту информацию (ЛОКАЛЬНО НА УСТРОЙСТВЕ):</h3>
<ul>

<li><strong>ВАШ НОМЕР ТЕЛЕФОНА:</strong> Мы <strong>собираем и используем</strong> номер телефона вашего устройства <strong>только</strong> чтобы отобразить его</strong> в интерфейсе приложения для выбора SIM-карты. <em>Этот номер обрабатывается локально и не передается.</em></li>

<li><strong>НОМЕРА ТЕЛЕФОНОВ ИЗ SMS:</strong> Мы <strong>извлекаем номера телефонов</strong> из SMS-сообщений, чтобы вы могли легко их скопировать. <em>Это извлечение происходит локально.</em></li>

<li><strong>СОСТАВ SMS ДЛЯ OTP:</strong> Мы <strong>анализируем текст SMS</strong>, чтобы автоматически обнаруживать и копировать коды OTP в буфер обмена. <em>Этот анализ выполняется локально.</em></li>
</ul>

<h3>🚫 Что мы НЕ делаем с вашими данными:</h3>
<ul>
<li><strong>Мы НЕ ПЕРЕДАЕМ и НЕ ЗАГРУЖАЕМ</strong> ваши SMS-сообщения, номера телефонов или любое содержимое сообщений на какой-либо сервер.</li>

<li><strong>Мы НЕ ХРАНИМ</strong> ваши SMS-данные или номера телефонов на внешних серверах.</li>
<li><strong>Мы НЕ ПЕРЕДАЕМ</strong> ваши персональные данные третьим лицам.</li>
</ul>

<h3>✅ Ключевая гарантия:</h3>
<p><strong>Вся обработка данных происходит исключительно на вашем устройстве (на устройстве).</strong> Ваши SMS-сообщения и номера телефонов никогда не покидают ваше устройство. Доступ к интернету используется только для отправки MMS и обработки покупок в Google Play.</p>

<h3>🔑 Пояснение необходимых разрешений:</h3>
<ul>

<li><strong>READ_SMS:</strong> Для доступа к SMS для копирования OTP и извлечения номера телефона (только для локальной обработки).</li>

<li><strong>READ_PHONE_STATE:</strong> Для сбора и отображения номера телефона вашего устройства для выбора SIM-карты (только для локального использования).</li>
</ul>

<p><em>Продолжая, вы подтверждаете, что:</em></p>
<ol>

<li>Это приложение собирает номер телефона вашего устройства для локального отображения</li>

<li>Это приложение получает доступ к SMS-сообщениям для локального OTP и извлечения номера телефона</li>

<li>Никакие из этих данных не передаются с вашего устройства</li>
</ol>

]]></string>
</resources>
