<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="chat_title_style_g">Стыль загалоўка чата</string>
    <string name="unread_at_top_g">Непрачытанае заўсёды ўверсе</string>
    <string name="show_sim_selection_dialog">Паказаць дыялог выбару SIM-карты пры адпраўцы</string>
    <string name="delete_after_copy">Выдаляць паведамленне пасля капіявання нумара з апавяшчэння</string>
    <string name="sound_on_out_going_messages">Гук пры адпраўцы паведамлення</string>
    <string name="delivered">Дастаўлены</string>
    <string name="failed">Не атрымалася</string>
    <string name="pending">У чаканні</string>
    <string name="message_type">Тып паведамлення</string>
    <string name="show_number_in_title">Паказваць нумар у загалоўку чата</string>
    <string name="warning_disclosure"><![CDATA[
<h2>Раскрыццё інфармацыі аб доступе да дадзеных</h2>

<p><strong>Для належнай працы гэтай праграмы патрабуецца доступ да SMS-паведамленняў і інфармацыі, звязанай з тэлефонам.</strong></p>

<h3>🔍 Да якой інфармацыі мы маем доступ:</h3>
<ul>
<li><strong>SMS-ПАВЕДАМЛЕННІ:</strong> Поўны змест вашых SMS-паведамленняў.</li>
<li><strong>ВАШ(-І) НУМАР(-Ы) ТЭЛЕФОНА:</strong> Нумар(-ы) тэлефона, звязаны(-ыя) з SIM-картай(-амі) вашай прылады.</li>
<li><strong>НУМАРЫ ТЭЛЕФОНАЎ З SMS:</strong> Нумары тэлефонаў, якія змяшчаюцца ў вашых SMS-паведамленнях.</li>
</ul>

<h3>📱 Як мы выкарыстоўваем гэтую інфармацыю (ЛАКАЛЬНА НА ПРЫЛАДЗЕ):</h3>
<ul>
<li><strong>ВАШ НУМАР ТЭЛЕФОНА:</strong> Мы <strong>збіраем і выкарыстоўваем</strong> нумар тэлефона вашай прылады <strong>толькі для яго адлюстравання</strong> ў інтэрфейсе праграмы для выбару SIM-карты. <em>Гэты нумар апрацоўваецца лакальна і не перадаецца.</em></li>
<li><strong>НУМАРЫ ТЭЛЕФОНАЎ З SMS:</strong> Мы <strong>выдаем нумары тэлефонаў</strong> з SMS-паведамленняў, каб вы маглі лёгка іх капіраваць. <em>Гэта выманне адбываецца лакальна.</em></li>
<li><strong>ЗМЕСТ SMS ДЛЯ АДНАРАЗОВЫХ КОДАЎ:</strong> Мы <strong>аналізуем тэкст SMS</strong>, каб аўтаматычна выяўляць і капіяваць коды аднаразовых пароляў у буфер абмену. <em>Гэты аналіз адбываецца лакальна.</em></li>
</ul>

<h3>🚫 Што мы НЕ робім з вашымі дадзенымі:</h3>
<ul>
<li><strong>Мы НЕ ПЕРАДАВАМ і НЕ ЗАГРУЗВАЕМ</strong> вашы SMS-паведамленні, нумары тэлефонаў або любы змест паведамленняў на які-небудзь сервер.</li>
<li><strong>Мы НЕ ЗАХОЎВАЕМ</strong> вашы SMS-дадзеныя або нумары тэлефонаў на знешніх серверах.</li>
<li><strong>Мы НЕ ПЕРАДАВАМ</strong> вашы асабістыя дадзеныя трэцім асобам.</li>
</ul>

<h3>✅ Ключавая гарантыя:</h3>
<p><strong>Уся апрацоўка дадзеных адбываецца выключна на вашай прыладзе (на прыладзе).</strong> Вашы SMS-паведамленні і нумары тэлефонаў ніколі не пакідаюць вашу прыладу. Доступ да Інтэрнэту выкарыстоўваецца толькі для адпраўкі MMS і апрацоўкі пакупак у Google Play.</p>

<h3>🔑 Тлумачэнне неабходных дазволаў:</h3>
<ul>
<li><strong>READ_SMS:</strong> Для доступу да SMS для капіравання аднаразовых пароляў і здабывання нумара тэлефона (толькі лакальная апрацоўка).</li>
<li><strong>READ_PHONE_STATE:</strong> Для збору і адлюстравання нумара тэлефона вашай прылады для выбару SIM-карты (толькі лакальнае выкарыстанне).</li>
</ul>

<p><em>Працягваючы, вы пацвярджаеце, што:</em></p>
<ol>
<li>Гэта праграма збірае нумар тэлефона вашай прылады для лакальнага адлюстравання</li>
<li>Гэта праграма атрымлівае доступ да SMS-паведамленняў для лакальнага аднаразовага пароля і здабывання нумара тэлефона</li>
<li>Ніякія з гэтых дадзеных не перадаюцца з вашай прылады</li>
</ol>
]]></string>
</resources>
