<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="chat_title_style_g">Στυλ τίτλου συνομιλίας</string>
    <string name="unread_at_top_g">Μη αναγνωσμένο πάντα στην κορυφή</string>
    <string name="show_sim_selection_dialog">Εμφάνιση διαλόγου επιλογής κάρτας SIM κατά την αποστολή</string>
    <string name="delete_after_copy">Διαγραφή μηνύματος μετά την αντιγραφή ενός αριθμού από μια ειδοποίηση</string>
    <string name="sound_on_out_going_messages">Ήχος κατά την αποστολή μηνύματος</string>
    <string name="delivered">Παραδόθηκε</string>
    <string name="failed">Αποτυχημένος</string>
    <string name="pending">Εκκρεμής</string>
    <string name="message_type">Τύπος μηνύματος</string>
    <string name="show_number_in_title">Εμφάνιση αριθμού στην κεφαλίδα συνομιλίας</string>
    <string name="warning_disclosure"><![CDATA[
<h2>Γνωστοποίηση Πρόσβασης σε Δεδομένα</h2>

<p><strong>Αυτή η εφαρμογή απαιτεί πρόσβαση σε μηνύματα SMS και πληροφορίες που σχετίζονται με το τηλέφωνο για να λειτουργήσει σωστά.</strong></p>

<h3>🔍 Σε ποιες πληροφορίες έχουμε πρόσβαση:</h3>
<ul>
<li><strong>ΜΗΝΥΜΑΤΑ SMS:</strong> Πλήρες περιεχόμενο των μηνυμάτων SMS σας.</li>
<li><strong>Ο/ΟΙ ΑΡΙΘΜΟΣ/ΟΙ ΤΗΛΕΦΩΝΟΥ ΣΑΣ:</strong> Ο/Οι αριθμός/οί τηλεφώνου που σχετίζονται με την/τις κάρτα/ες SIM της συσκευής σας.</li>
<li><strong>ΑΡΙΘΜΟΙ ΤΗΛΕΦΩΝΟΥ ΑΠΟ SMS:</strong> Αριθμοί τηλεφώνου που περιέχονται στα μηνύματα SMS σας.</li>
</ul>

<h3>📱 Πώς χρησιμοποιούμε αυτές τις πληροφορίες (ΤΟΠΙΚΑ ΣΤΗ ΣΥΣΚΕΥΗ):</h3>
<ul>
<li><strong>Ο ΑΡΙΘΜΟΣ ΤΗΛΕΦΩΝΟΥ ΣΑΣ:</strong> <strong>Συλλέγουμε και χρησιμοποιούμε</strong> τον αριθμό τηλεφώνου της συσκευής σας <strong>μόνο για να τον εμφανίσουμε</strong> στη διεπαφή της εφαρμογής για την κάρτα SIM επιλογή κάρτας. <em>Αυτός ο αριθμός υποβάλλεται σε επεξεργασία τοπικά και δεν μεταδίδεται.</em></li>
<li><strong>ΑΡΙΘΜΟΙ ΤΗΛΕΦΩΝΟΥ ΑΠΟ SMS:</strong> <strong>Εξάγουμε αριθμούς τηλεφώνου</strong> από μηνύματα SMS για να σας επιτρέψουμε να τους αντιγράψετε εύκολα. <em>Αυτή η εξαγωγή γίνεται τοπικά.</em></li>
<li><strong>ΠΕΡΙΕΧΟΜΕΝΟ SMS ΓΙΑ ΚΩΔΙΚΟ OTP:</strong> <strong>Αναλύουμε κείμενο SMS</strong> για να εντοπίζουμε και να αντιγράφουμε αυτόματα κωδικούς OTP στο πρόχειρό σας. <em>Αυτή η ανάλυση πραγματοποιείται τοπικά.</em></li>
</ul>

<h3>🚫 Τι ΔΕΝ κάνουμε με τα δεδομένα σας:</h3>
<ul>
<li><strong>ΔΕΝ ΜΕΤΑΔΙΔΟΥΜΕ ούτε ΑΝΕΒΑΖΟΥΜΕ</strong> τα μηνύματα SMS, τους αριθμούς τηλεφώνου ή οποιοδήποτε περιεχόμενο μηνύματος σε κανέναν διακομιστή.</li>
<li><strong>ΔΕΝ ΑΠΟΘΗΚΕΥΟΥΜΕ</strong> τα δεδομένα SMS ή τους αριθμούς τηλεφώνου σας σε εξωτερικούς διακομιστές.</li>
<li><strong>ΔΕΝ ΚΟΙΝΟΠΟΙΟΥΜΑΣΤΕ</strong> τα προσωπικά σας δεδομένα με τρίτους.</li>
</ul>

<h3>✅ Εγγύηση Κλειδιού:</h3>
<p><strong>Όλη η επεξεργασία δεδομένων πραγματοποιείται αποκλειστικά στη συσκευή σας (στη συσκευή).</strong> Τα μηνύματα SMS και οι αριθμοί τηλεφώνου σας δεν φεύγουν ποτέ από τη συσκευή σας. Η πρόσβαση στο Διαδίκτυο χρησιμοποιείται μόνο για την αποστολή MMS και την επεξεργασία αγορών από το Google Play.</p>

<h3>🔑 Επεξήγηση απαιτούμενων δικαιωμάτων:</h3>
<ul>
<li><strong>READ_SMS:</strong> Για πρόσβαση σε SMS για αντιγραφή OTP και εξαγωγή αριθμού τηλεφώνου (μόνο τοπική επεξεργασία).</li>
<li><strong>READ_PHONE_STATE:</strong> Για συλλογή και εμφάνιση του αριθμού τηλεφώνου της συσκευής σας για επιλογή SIM (μόνο τοπική χρήση).</li>
</ul>

<p><em>Συνεχίζοντας, αναγνωρίζετε ότι:</em></p>
<ol>
<li>Αυτή η εφαρμογή συλλέγει τον αριθμό τηλεφώνου της συσκευής σας για τοπική εμφάνιση</li>
<li>Αυτή η εφαρμογή έχει πρόσβαση σε μηνύματα SMS για τοπική εξαγωγή OTP και αριθμού τηλεφώνου</li>
<li>Κανένα από αυτά τα δεδομένα δεν μεταδίδεται από τη συσκευή σας</li>
</ol>
]]></string>
</resources>
