<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="chat_title_style_g">Chat title style</string>
    <string name="unread_at_top_g">Unread always at the top</string>
    <string name="show_sim_selection_dialog">Show SIM card selection dialog when sending</string>
    <string name="delete_after_copy">Dileu neges ar ﾃｴl copﾃｯo rhif o hysbysiad</string>
    <string name="sound_on_out_going_messages">Sain wrth anfon neges</string>
    <string name="delivered">Wedi\'i gyflwyno</string>
    <string name="failed">Wedi methu</string>
    <string name="pending">Arfaeth</string>
    <string name="message_type">Math o neges</string>
    <string name="show_number_in_title">Dangos rhif ym mhennawd y sgwrs</string>
    <string name="warning_disclosure"><![CDATA[
<h2>Datgeliad Mynediad i Ddata</h2>

<p><strong>Mae angen mynediad i negeseuon SMS a gwybodaeth sy\'n gysylltiedig ﾃ｢\'r ffﾃｴn ar yr ap hwn i weithredu\'n iawn.</strong></p>

<h3>沐 Pa Wybodaeth Rydyn Ni\'n ei Mynediad:</h3>
<ul>
<li><strong>NEGESEUON SMS:</strong> Cynnwys llawn eich negeseuon SMS.</li>
<li><strong>EICH RHIF(AU) FFﾃ年:</strong> Y rhif(au) ffﾃｴn sy\'n gysylltiedig ﾃ｢ cherdyn(nau) SIM eich dyfais.</li>
<li><strong>RHIFAU FFﾃ年 O SMS:</strong> Rhifau ffﾃｴn sydd wedi\'u cynnwys yn eich negeseuon SMS.</li>
</ul>

<h3>沒ｱ Sut Rydyn Ni\'n Defnyddio\'r Wybodaeth Hon (YN LLEOL AR Y DYFAIS):</h3>
<ul>
<li><strong>EICH RHIF FFﾃ年:</strong> Rydyn ni\'n <strong>casglu a defnyddio</strong> rhif ffﾃｴn eich dyfais <strong>dim ond i\'w arddangos</strong> yn rhyngwyneb yr ap ar gyfer Dewis cerdyn SIM. <em>Mae\'r rhif hwn yn cael ei brosesu\'n lleol ac nid yw\'n cael ei drosglwyddo.</em></li>
<li><strong>RHIFAU FFﾃ年 O SMS:</strong> Rydym yn <strong>echdynnu rhifau ffﾃｴn</strong> o negeseuon SMS i ganiatﾃ｡u i chi eu copﾃｯo\'n hawdd. <em>Mae\'r echdynnu hwn yn digwydd yn lleol.</em></li>
<li><strong>CYNNWYS SMS AR GYFER OTP:</strong> Rydym yn <strong>dadansoddi testun SMS</strong> i ganfod a chopﾃｯo codau OTP yn awtomatig i\'ch clipfwrdd. <em>Mae\'r dadansoddiad hwn yn digwydd yn lleol.</em></li>
</ul>

<h3>泅ｫ Yr Hyn NAD Ydyn Ni\'n Ei Wneud Gyda\'ch Data:</h3>
<ul>
<li><strong>NID Ydyn Ni\'n Trosglwyddo nac yn Uwchlwytho</strong> eich negeseuon SMS, rhifau ffﾃｴn, nac unrhyw gynnwys negeseuon i unrhyw weinydd.</li>
<li><strong>NID Ydyn Ni\'n Storio</strong> eich data SMS na\'ch rhifau ffﾃｴn ar weinyddion allanol.</li>
<li><strong>NID Ydyn Ni\'n Rhannu</strong> eich data personol gyda thrydydd partﾃｯon.</li>
</ul>

<h3>笨 Gwarant Allweddol:</h3>
<p><strong>Mae\'r holl brosesu data yn digwydd ar eich dyfais yn unig (ar y ddyfais).</strong> Nid yw eich negeseuon SMS a\'ch rhifau ffﾃｴn byth yn gadael eich dyfais. Dim ond ar gyfer anfon MMS a phrosesu pryniannau Google Play y defnyddir mynediad i\'r rhyngrwyd.</p>

<h3>沐 Eglurhad o\'r Caniatadau Angenrheidiol:</h3>
<ul>
<li><strong>READ_SMS:</strong> I gael mynediad at SMS ar gyfer copﾃｯo OTP ac echdynnu rhif ffﾃｴn (prosesu lleol yn unig).</li>
<li><strong>READ_PHONE_STATE:</strong> I gasglu ac arddangos rhif ffﾃｴn eich dyfais ar gyfer dewis SIM (defnydd lleol yn unig).</li>
</ul>

<p><em>Drwy barhau, rydych chi\'n cydnabod:</em></p>
<ol>
<li>Mae\'r ap hwn yn casglu rhif ffﾃｴn eich dyfais i\'w arddangos yn lleol</li>
<li>Mae\'r ap hwn yn cael mynediad at negeseuon SMS ar gyfer echdynnu OTP a rhif ffﾃｴn lleol</li>
<li>Ni chaiff unrhyw un o\'r data hwn ei drosglwyddo o\'ch dyfais</li>
</ol>
]]></string>
</resources>
